12個月內無中武肺，年尾每人派一萬

屌你林奠幫你諗埋條橋啦，有效過你搞呢樣搞個樣啦

班低層人仕廢老受軟唔受硬，佢地唔驚死唔驚中武肺，驚執輸無錢攞咋

啱，勤工獎咁

仲以為樓豬派一萬
仲想入來lm

不過會搞到d人為左錢中左都唔去驗啫

Btw佢連確診有5000蚊都諗得出
就知班廢物完全唔知咩叫獎賞機制

佢野左人會比其他人批鬥死

獎賞壞人等佢地良心發現